有冇人覺得隻病毒可能會改變人類文明嘅走向？

全世界出街戴口罩
唔再搭枱
唔再大圍食飯聚會
外賣店代替大部分餐廳
apple會出i mask 1

人類本來就係病毒

metro 2033將會係2033年嘅世界

短期可能會咁。

長遠無抗體嘅死曬，疫情結束。
全球化進程會減慢，好多廠唔再靠外國，回流自己國家。
公共衛生理論大執。